[viu1130播塊艇] 2020-21 NBA 常規賽討論區 (3)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

我湖一定WIN 小牛

又輸

注目點一定係二位PG
JAMES VS LUKA

我認為湖人隊友完成度高D, 會入多D 波
因為有A DAVIS 同GASOL做傳導

小牛既二當家保乜司治(司機二世)仲傷緊

邊隊輸?BOSTON?

curry想點 2場都為刷而刷

咁快燈

腸聽日贏帝
十連勝
後日再贏
十一連勝

win好正常最大熱門

輸先值得恥笑 牌面贏咁多

有睇波
明顯唔係刷

除非luka 爆發，呢場正路都係湖贏
睇下新陣打成點

想做太陽迷

唔識輸波咩感覺了

唔駛想
全票通過
太陽迷又加一

無波仔其實預接近5成勝率算啦

命中又低勇士呢季都冇得救嫁啦 湯神霸左咁多工資

都係女女女

是但啦 輸左又話: 上年都係輸吖 但攞到冠囉

成隊廢j，佢唔拎分等死

係咪可以直接頒東岸冠軍俾籃網？

咁樣搞柒晒自己個生涯數據

場場咁既命中真係比人笑

反正冇希望不如等多年算啦

無計, 隊波真係蝕, 二隻唔識入波咁
見頂, WIGGINS 同OKURE , D 三分無哂

要請人起機

你指湖定牛陣容?
矮仔陣小牛, 唔夠打?

過多排又傷㗎啦

諗返波仔好返如果有七成功力都夠做
佢真心夠高, 但怕佢慢左.

睇下湖多

會唔會破唔到三分記錄嫁今年都32歲

小牛
PG 當值 對史奈達
SG J JACKSON 對 KCP
SF T HARDERWAY 對尖士
PF FINELY SMITH 對AD
C POTWELL 對 GASOL /HARELL

仆街ORJELE 爆AD 咀
想佢毀容咩?人地咁靚仔

湧個新主場都真心幾唔老黎

Curry幾時認真打

你認為呢兩場有唔認真過咩

唔似佢 唔精神

係咁三分

Fantasy 要左kelly obure ，想死

諗下首輪選curry個d就會開心d

今年網真係好強

真心
勇呢個三巨核心已經無前途
湯就算100%復出

curry 我都有
諗住我個陣會3分贏人，點知仲輸俾人

今年聖誕大戰冇乜人睇

Kuzzzz

btw

Green 唔出100%會傷，green出番可能會唔會run得番

我frd 有wiggins 但係BN位
我唔好彩擺左oubre 係正選，熱火Duncan Robinson 係BN今日起哂Q

毒撚好似無傷過咁

Max簽見頂真係好on9

wiggins 真係爛泥黎

潛力

木狼簽落

入完粒3分，連隊2個to

諗諗下當見講見頂見頂個個會員真係天才黎
第二季已經睇到

之前見呢度講佢hea住打都廿分場
依家拎10分都好難咁

德國MK打到當值傻

LBJ 罰球air

bitch ass white boy打關斗

好撚靚嗰身型

廢老唔想打休息啦
罰球airball 三分炸板
成日咩季後詹 全力詹
fuck off james la

今季已經完咗
直接頒俾我網算

見到curry打成咁，國唔國18年34歲既占屎carry騎士其實係歷史級既強

又借d 椅奶占
有冇咁撚煩

奶占死撚開

James Johnson 仲有貨

咁鐘意奶占不如直播奶占屎眼

好似冇乜人睇聖誕大戰咁
係咪開季

我覺得係證明返會然其實無畀人吹大到

等11點半好似

Curry幾時扮傷收league

好似無pick

BITCH ASS WHITE BOY

點樣吹大法

全面升級

唔要Harrell 要伊巴卡

射多幾球logo shot先啦

butler傷成點

見到勇狗折墮最開心

搶口到

PG又hot hand

MPJ

MPJ 艇迷一生最痛

成朝都咁撚靜局，nba已死？

驊哥up咩撚grant自己走話塊唔簽番佢

湖人對牛仔嘛，兩隊都有自己區。

驊哥話用個道氣守波

啞仔冇波到手既

佢好多細節位都唔知

屌你老母洗唔洗咁講野

Porter 太尾機

佢真係無溫書

你想執骨？能樣

關艇咩事

係咪有post話佢瘟女

batum打得幾好

mpj 頭兩場都打得幾好

PG咁準

playoff先見真章

Curry 帶住wiggins kelly wiseman

都打成咁

仲話同harden比

Steve ballmer本來想揀MPJ，因為ballmer本身喺西雅圖做嘢，mpj都係西雅圖當地出晒名嘅天才球星，但doc同教練團隊話唔好，要j.rob(超級水貨
)

係咪講緊當年冇pick到MPJ pick左個咩Robinson

其實之前好似唔錯，係冇諗過傷完仲有貨交啫

唔穩定

我猢簽唔到ibaka

Ballmer炒doc其中一個原因都係仲記恨當年俾佢老點冇揀MPJ

Harden 做過啲乜

憑咩話同curry比

有Marc

冇人睇籃網？

單獨帶隊能力

艇都未必養得掂啦
冇一隊有空間同敢take risk 最後咪益左雞塊

邊撚個蘇百治？
兩條友講名又中又英都唔知up邊撚個

32歲Nash mvp 助攻王

32歲curry 帶隊怒刷狀元

榮耀冇野夠curry 鬥先拎咩單獨帶隊能力講
你不如話harden 啲鬍鬚長啲
又加分

上場派膠派到輸波先俾人屌到飛起姐

So 白痴

MPJ受傷之前本身就係狀元大熱，使鬼練咩，只要佢唔受傷就係咁勁

金塊d3分無上年咁準

當年揀左mpj都係會係 pg trade 送埋出去

但選秀係受傷之後

都好過比MPJ親手手刃

0冠帶隊能力

YOUTUBE啲片都係
佢多數執PETER口水尾

但係佢實力無變，只係啲人驚佢玻璃

西書 cp3 火箭鳩猴 而家湧有邊個比得上呢三個

選左唔代表打得起

未傷之前係講緊高中喎
大把高中大熱入到大學都已經收皮，更何況入nba

收翻埋個水晶球啦

寶寶

你呢句說話所有球員都啱用啦

之前份約就話貴啫
底薪嘅幾抵玩

其實重點係選前佢唔交傷病報告出黎，d隊驚佢背傷好嚴重，未用就廢

算吧啦你又冇追開

聽到個譯名笑左

牙登初初去火箭果時，果隊火箭好似尾4定唔知連續幾多年冇入po. 佢去左之後年年入po牙

Curry 初初去勇果時，果隊勇士都好廢，佢去左之後年年入po 拎埋冠

pg瀟灑到

佢打返幾年前係拓荒者既表現。艇就發達了

Regular P係唔同啲

係啊

講到wiseman kelly wiggins係球星咁

夫子

kelly緊係球星

金塊件衫咁似有年西岸all star波衫

Curry 廢鳩 初初去勇果時，果隊勇士好似尾4定唔知連續幾多年冇入po，佢去左之後年年入po 拎埋冠

咁樣先啱，所以廢鳩>curry

有冇人同我一樣覺得kawhi好似退化咗咁
慢咗同埋好似跳唔起咁
變咗成日射三分

Fmvp先係

係，回塘廢到On99
死垃圾

luka廢撚到
話撚左得個樣
邊夠我吹楊黎

季初9打啫。

PG 勁能到

冇得輪休啫

佢係咪又大隻左

屌你 簽完大約精神面貌就好

Regular Pg真係勁到

係驚MPJ腰傷 得金塊敢搏

kawhi三分廢到 完全退化

吹撚大左啦

PG要做大佬了

你要新MJ靠三分？

打得兩場都要輪休？

廢鳩頭兩定三年都係後備係lee傷左之後佢先坐正

是

bol bol做緊乜

因為ballmer對mpj嘅鍾愛，本來人人(所有艇迷）都以為快艇一定係揀mpj，結果揀咗個冇人識嘅水貨

其實係
鬚長啲man啲
Curry成個𡃁仔咁

想話咖哩廢咪直接講 兜咁大個圈

金塊屈bubble
返返去主場碌撚咁

barton

咁嘅死樣做話要打正選

個2陣廢到

法國強者季前都係hea打，占狗，啞仔，25狗

仲話今年可以攞mvp差d rose太遠

一坐正就冠了 仲五連final

笑撚左
當值上季勁過任何一季Rose狗

有艇迷？

點得出呢個結論？

試吓俾公牛班隊友當值

教練傳心師咩

Rose傷病史勁過當值

我話頭幾個留言

快艇啲波真係好睇左好多

而家先叫正常返 無左黑氣石文件河

以前聖誕大戰都會爆post

batum真係出奇地好用

有左ibaka 啲space多返 易傳易射左

murray係咪食撚左屎

賤種係新mj?

今季暫時去晒籃網 之後唔知

ibaka好使好用 真係執到

唔接收

幾場波都大炒 悶到仆街

有Ibaka先會睇艇

RJ好撚廢

like今年個陣多過上年

點解啲戲碼安排得咁差

上年拎唔到冠
今年未知

美國本土都低收視唔係冇原因

pg個髮型真係搞唔撚掂

無諗過網咁勁同勇咁廢

ibaka >>>> harrell
batum >>>> harkless
lue >>>>>>>>> doc

你係鬼網迷，你將會係箭迷啦

登子直情唔打

D教練講野都除口罩

塘鵝對熱火

我係勝利球迷，唔收啲艇迷
咪帶啲輸氣過黎 thx

呢場已經算好睇

KAWHI對鞋真係幾正

點解成日話塊唔留grant 明明係grant自己唔留

ZION係籃底都幾屈

又話kawhi廢？

佢地今日冇mon post睇唔到

因為唔挽留grant咪唔留

燈撚咗

harrell擦數據仆街仔

係勁舊年拎左冠啦
死傻閪

呢兩場無埋green

你俾公牛班隊友kawhi kawhi使輸？

我覺得MM翻黎打正選艇會變差左

上季playoff連續3場俾金塊由第3節開始comeback

Marcus morris去咗邊

bench算啦完全唔夾
batum打得咁好

艇贏緊喎，有冇睇波？

但係有batum帶bench

Batum呢幾年係黃蜂真係呃人工

Harkless 一早trade走咗啦

打四小前陣啦

佢同kennard功能差唔多 一齊打會曬左

啞仔唔啞了

仆街又半場領先

又數廿分

雪櫃未

呢友廢鳩 有撚用
出番咪又係廢

好，咁我等第三節

佢冇收人工

今場冇啦， 快艇贏咗

塊又反cup 了

無左佢仲廢

暫時ok

啞仔講野啞𠹌大聲，艇今年冠了

艇成隊波順過上季好多...文件河真係...
ibaka又係一個upgrade

箭聽日好似打得 harden帶8條友打 唔知刷幾分

一早話lue有料

唔反lue sir了

上年常規賽都係咁 結果呢

呢場真係應該改，燒鵝打潮人過癮好多

佢今季有貨既話真心唔再反

鏵狗連數據都讀錯

咪放流料，火災主力，得離隊登可以上到場。

之前唔知喺邊度見過有人為佢平反

Kawhi有火

如果仲係MDA教已經夠數

3雙魔好岩用

Batum 攞完錢，宜家先認真打波

MJ:

艇冇戰術可言
Lue仔淨係負責放啲啱嘅人上去等佢哋自己打

放啱人已經好重要

成日都幫佢

因為三線快攻 睇埋人回防

佢好似比人追擊緊

啲射波仲係流流地，但其他方面好好J

fake news黎，應該但繼續推緊

呢啲係咪叫知人善任

Pat永遠都控制唔到自己啲犯規 on9

睇數據KD 好似真係起碼有全盛7成

咁網賺到笑

反cup了

when cup ah?

個人能力唔算升級但打落夾啲？(應該係

艇而家80幾分得廿分係禁區拎
射撚死人

好波

fug好波

佢淨係喺出面射都嚇死人啦

快艇兩人4犯，mm又唔係到，想換人都冇人用

巴頓打到曉飛

係黃蜂太多野做

又冊應 又防守又得分又教仔

犯規咪舉手

六犯就出場

800lue奧義
2 13 23戰術

到時會話：是撚但champ到再講

Batum 幾癲

batum

大摩返到嚟打正選定Bench

好球

巴頓夾得好 肥仔失波

照而家咁睇好似打後備好啲

做後備仲開心啦

教練場邊要著西裝

而家規定要帶口罩

全能到仆街

甘伯素睇黎最多一季就反皇馬

pg fit到

Season P

PG

我網 go Brooklyn 快d開番入場睇榮叔

場場大炒

艇勁到

下星期viu播拓VS勇

熱火嗰場已經係最"精彩"

會然應該報仇咁報

銀仔係咪估唔到場場大炒

得第一場close少少

艇對塊終於唔倒水啦

聽日又6點早場點起身

場閪波打到2點幾

dallas都幾大機 3連敗

快艇有危了 14分

追淨13分

本身最close嗰場應該係網對塞 點知

比着Doc可能比人追到單位數先call TO

lue sir

lue sir換得好

Kawhi兩分撚狗

Reggie Jackson 廢撚到

佢拎親波都無好野

認同，上季都麻麻地

Murray

Jamal黎料

好驚Murray又起Q

好dirty

啞仔

做乜事？

啞仔爆缸

哇屌

Tk

大口狗

tk

Bye Kawhi

抵啦啞仔

伊巴卡批到啞仔

tk 無仇報

機械人流血

Man down

屌做咩爆晒江 俾邊個打到

嘩屌

下場攞正牌load man

Ibaka

啞狗比ibaka打到退休未

油嚟

好多血

拍哂1手走

IBAKA手肘打中可愛頭

面癱食到應一應

成地1血

嘩屌好撚痛

又暈又見血

成個口震到

啞仔：同你一齊champ 你陰尻我

睇到都痛
不過啞嘅 唔怕啦

嘔血仲係到串

得返PG一個

會唔會唔識進攻

要反cup嘅始終會反cup

塊啲防守......

雞塊渣到

如果啞仔今場出返一賠十得唔得

守波太屎了底線零分位唔撲出去

快艇d防守幾撚快。。

係doc就已經輸返出嚟喇

你又知未來luka 唔會傷既

FF

咁係應該計Lue勁定Doc廢

有傳活塞用路斯同短手格里芬換金塊莖Harris pic k and

Doc 廢for sure

lue is a great coach

下個盛禮4拜播勇士對波特蘭

Doc唔識用星呱 佢boston三巨贏 都係有rondo係到喳

The way LA Lakers plays.
The NBA may just give the champion to the GOAT Lebron James.

好事，harris 依家退化哂，dozier 反而重好用

2008 rondo都唔係核心

2010入總決就真係靠rondo 贏到就佢fmvp

一日唔trade走Harris 金塊兩輪都難入到

仲要勁貴

84/4yr
搞到無錢補強

一早trade harris ，如果trade到，就唔使放Beasley 走.....

無人要

勁鍾意Beasley ，火力夠

塊冇咗grant真係好大件事

爽

屌你老母 伊巴卡

速龍派黎打25狗的

好賤，完全係損人不利己
唔明點解佢要咁做。。。

牠只是笨拙

一陣間我愛有咩事真係唯佢是問

還債牙

原來忍左咁耐

真係還債

連本帶利
Ibaka 打撚到kawaii 血流成河
睇live笑到仆街

全盛時期
kd kawhi Carter Moses Malone
邊個最25

縫咗8針

Nash

cls nash都25
第一次小牛cuban唔留
到太陽去湖 d fans都叫佢走追冠

咁睇來係curry

假膠來，勿認真

It's okay to go, Steve

禾真心的
對禾地腸迷來講，Nash是最25
你好明顯蝦腸黎

對的
但最25的是dirk

nash fans睇到真係心都痛
去湖狗諗住4獸陣
點知變老人院

Curry 25左klay，自己復出先

green係咪三個入面最忠誠

拎行李來傷個下都知玩撚完

是 忠於自己銀包
屌走25狗

猴要單打
夾nash都打唔到pnr 真心癲

你們的奪冠window已關上

No 上季同前季一樣
都係差少少 都係亞軍

佢自己都唔肯
完全唔知做乜鳩
基本上真係猴搞死隊波
（當佢假傷的話）

慘
green返來你覺得都係咁沉？
我覺得oubre個態好少少應該有第十的

至少進攻有個人持球，curry壓力冇咁大
防守有人嗌住，不至於漏人漏到仆街
但你話戰績有冇大改善⋯⋯
屌 打得果兩場，腸年年都開季係威係勢添啦

腸今年有精神領袖波縮帶住應該keep到

是 keep到無緣po

估唔到艇磨合時間需要一年

話哂 歷史上西決不敗

同湖人合轟十幾冠

勇比咁貴稅打到咁比我都灰
好撚彩keep pick抽中wiseman
trade埋去換star就玩撚完
Klay太重要

保持左幾十年決賽一場不失既紀錄

Wiseman幾似樣
可能打半季入唔到playoff ，curry 又扮傷 練兵
拎埋ROY

交稅扮傷

其實唔特登練兵都有機Roy

開季前都話
Wiseman better than ayton
Mark my words

下場對公牛，正常贏到既。

憑咩咁有信心？

我都估唔到比公鹿炒到咁

又唔係藍網，鹿呢D強隊。 公牛咋喎⋯⋯你唔係公牛身上搵信心想響邊度搵？

55波

你覺得係對手太強先0-2？
自身問題居多

agger
btw覺得nash唔忠誠，不過好多腸迷都想佢唔忠誠

兩場都太炒

睇撚少年地，公牛都可以話
又唔係湖人，艇呢D強隊。勇士咋喎

你估仲係當年既宇宙勇咩，落難緊既球隊咋

睇返 harden 12/13 嗰季帶呢班人都入到 playoff 都幾撚勁

個時lin頭怕爽死係當打年播
Lin頭啱啱linsanity之後個季黎
搭未傷嘅怕爽死玩玉女心經搞gay組合
個時唔叫廢啦
重要個時ah shit係合格以上工兵

我覺得呢隊箭拎走登仲廢過今季既勇拎走咖喱

都要睇番咩年代嘅大佬
當年lin頭同怕爽死係合格以上嘅2-3佬黎

要用公牛揾自信已經好慘，輸埋真係全身暑假算鳩數

公牛都輸嘅話
trade晒啲人慳稅算啦

我雷有成30m te 攞啲pick嚟幫你接收啲人

好可惜勇貴既基本上都係長約
無得用交易特例接

迫不及待想睇Trae Young教訓ja morant

講得好中

有冇人覺得我湖今年真係全民皆兵feel，可以正常時間上埸拎分既人有11個，每個人淨係打20幾分鐘一出黎就全力搶分唔駛就住體力唔夠，去到季尾每個人都仲有氣有力

論火力我覺得網隊係全league最源源不絕嘅球隊 不過暫時呢兩隊個rotation要調整少少 Dinwiddie應該落後備 LeVert上正選 湖人個MK仔都應該落後備

有一個唔同level喎

落地獄至真 唔肯續約呀條仆街仔

鷹熊係咁miss

3分好慘兩隊都

勝已袋

Knight幾勁

undraft執嘅大4防守翼, 今場靠bench頂住,唔係一早豬左

Howard好正

行行企企都屈爆ny個底

Alfred Payton 咁多年都係貧攻
希望Lonzo 唔好步佢後塵

lamelo咁順出咁少係想點
蜂係想唔想養

Lonzo進攻有變好嘅跡象

雷霆條籐條ok廢下

牙龜又大三元

D三分全部短

感覺雷霆成隊波氣氛幾好，個個肯搏

雷個個硬件都好，但係要D時間個腦都開發埋

唔好咁認真打啦，要坦呀喂

hill同horford打多排又可以換pick

都要坦架啦,季中賣哂你地, 等出年抽神

來料啦開始想輸啦

sga好正

算唔錯，成隊波後生，但節奏唔算快，上腦少，
Ball movement好過龜果時好多，必要時George Hill又控到場

但係我已經開始有感覺OKC個教練都係係麻麻地

雷霆好撚柒 咁樣俾人追

蜂追剩三分

巫師好撚慘

一分鐘追番晒

柒你老母咩
擺明特登
贏先柒

蜂

一分
Thunder

掙扎緊贏唔贏波好

OT OT

Bridges痴撚咗線

真係好撚心啦，啲暫停又係留來打飛機
收局隊波亂到咁，身為教練真係冇野做架咩

前面仲講緊呢隊黃蜂廢

追平埋為tank去到幾盡

Thunder管理層應該好開心

雀啲TO多到

隊波收到order今季要0-72

SGA

SGA表示睬你都戇鳩

SGA又幫手贏返

今年贏波都唔知開心唔開心好

戲王蜂

贏波 = 好波
輸波 = tank

結論今季OKC迷一定好快樂

又幾好睇喎

氣場唔夠

食屎啦hornets
做哂出面都食唔到，由第三節開姑係咁炒

抵你地年年都tank

可能真係特登追和 跟住check 下SGA d critical moments 處理得好唔好
入到又好 入唔到又好

Horford打養生波

想tank多啲，不過贏到就係好波

bulls 第二節比人15-0,第三節16-0
笑死人咩

睇邊場好

今日d matchup無一場好睇

有場OT緊

諗緊都係睇柒箭 對 拓柒者 算

原來Jerami Grant 去左Pistons, 曬料，去廢隊

D Rose

冇咗point god帶隊即刻勁混亂，不過都預咗

喂Rose唔好咁啦

垃圾

睇緊木狼
EDWARDS暫時後備出表現幾搶眼

有d 想睇，但收埋左就無野好睇

piston真係廢撚到

Griffin腳軟

Rose畀Sexton撚狗

無眼睇
睇第場算

屌原來cousins gordon wall 都係密切接觸者唔打得
無野好睇

blake griffin 都射三分

屌你活塞咁都輸返轉頭

夏登屌完女腳軟

今年狼有無機做西部黑馬

柒箭防守好亂

harden好撚bulk

哈登成日想同隊友鬧交

點解wall 表弟唔出

攪爛左先易D走

其實點解輸俾網鹿就講到勇咁差

cousins gordon wall 都係密切接觸者

harden係咪準備打足48分鐘 無人換

有冇link用到

單節8助攻

咁大獲 Nba例要隔幾多日先可以落場

harden帶隊有料

7

肥登肥咗咁多，都仲係好快

尋日場波，33分鐘，勇奪6分
...

點解wall 又唔出

上面咪講左lor

刺打速龍好撚熱血

拓荒吹大左？

因為真係好差
字母冇態都炒40分

季初掛，而家得網隊最好態，直頭嚇親人個隻

No D

猗Okoro 咩料
41分鐘0分

因為見到d 新人就唔開胃，除左個新秀

輸贏睇Lillard一個

登登肥到好核突

2021選秀大年，你懂的

Nurkic呢兩下Pass

球step back 屈能到 浦到咁都仲有貨

Wood好勁

以為比covington blk到，點知都入

拓防守都係收皮

會員都老了

十足當年足球大哨咁

狀元唔係流料喎

硬係覺得佢射姿唔靚似掉波

進攻幾好 防守要更進步

但臂展真係睇得出佢唔太長 😂

本身就sell 進攻，就咁睇都轉換到上黎已經好對版

今日三波打成點？
睇數據好似幾靚

狀元真係全場見過幾球比人一對一攻
幾乎全部都FOUL
冇人重點攻佢算執到

Air幾時自接係唔走步

NBA呢啲睇球證尺度

雷班高層心諗
對波拆2次都坦唔到

隊

Mitchell

贏隊垃圾hornet 不意外

姐係點

Hayward

羅

CJ 唔識炒

拓柒幾時cup左

火箭個垃圾教練唔識to
CJ入第二球嗰陣已經要啦

屍J

惡撚到

雙槍爆一爆就cup咗

睇心情吹即係

拓啲波成日都係咁 半場輸十幾分 第三節追近/反cup ，第四節熱血輸波

雀屎柒能到

jazz

雙槍一炒就會輪30幾40分

莫非今季狼仔要掘起

我諗米嘈又會叫trade me

有羅素係度, 實得拉

佢打sg 一流

harden 真係untouchａｂｌｅ

由佢射三分（炒）＿啦屌

Jazz派曬膠

湖艇塊雀穩
剩返4個位
狼要同勇箭拓牛熊腸鵝爭

季中再trade pick

狼年年開季都吹好大架啦，都係睇定啲先

今年雀真係唔穩，相比其他西區鋒線太弱

睇落hill又可以再轉賣

Wall又傷左？冇出既

有Mitchell就夠
上年同塊激戰7場歷歷在目

隔離

上面講咗啦 密切接觸者

有JB 個年咪又吹到好大
你估玩2K咩

拓氣勢

腸

拓箭好睇，兩面都好Hustle

啲link死哂

近3年 頭5場都好似贏 每年都會有人叫一次木狼今年大革進 跟住又有好多分析片 到季中又收曬皮

撚樣ayton腳軟 =.=

今季大腸肯定場場都55波

ayton腳軟接唔實波 ＋ 傳炸彈

一來一回成4分唉

大腸

老實講 我預期係拓可以屌打呢隊箭

仲勇

有得揀既話真係唔好再單手搶籃板，多謝合作

差一兩分嗰幾回合都打得衰

登子肥到成隻豬咁

守唔撚到登子

都係一步過人

食屎啦point god
食蕉啦ayton

佢進攻端個騰雞樣睇到炆

成場唔覺佢有幾多球有進攻意慾

冇比較冇傷害

睇完wiseman睇翻ayton

我勇

呢幾日好似好多加時咁

做個pick逼火箭swtich走Tucker都好呀......

聯盟錫身一隊
pg:?
sg:?
sf：枸杞
pf:?
c ：艾頓

登仲係好勁

矮仔對高佬，話過就過啦

又一場OT

pick到wiseman算好好啦

high iq前途無量

頭兩場一場宇宙網一場對家3分％高勇士成30％

睇埋第3場先開始驚都未遲

Trade me呀撚樣

Liliard啲手感差到又all star後先發力？

火箭用咩換wood仔返黎？

好似一個second round pick

之前佢打得好差架咩？

CJ carry la

牙Giles真係慘又冇得上

pg應該有登子

啲中距離屈到諗起上兩季playoff cj 單打打死金塊

佢係金身姐

呢班錫身人係draw唔到foul的

咁都俾佢執件好嘢返黎

謝謝

要輸了

好累

乜人都冇點打

無人講下我騎雙矮槍

咁仲唔過網

睇黎今年拓柒同箭都穩PO
得返2個位可以爭

Harden = 輕鬆撚狗但唔入
CJ = 勁撚辛苦但係入

痴撚線

都唔差 應該仲可以進步

你咁撚肥都咁勁

Dame air

燈

登登勁撚到

sorly追返曬了

肥登step back 3分

拓咁廢都穩補強咁多，同上年得雙槍係一鳩樣

41＋17, 咩數據黎

太瘦 增多十幾磅就
再練好d post up

抵佢寸，叫trade me 無人敢鬧佢

MVP數據

都係用死雙槍 死硬

算係咁 登子冇HEA打

真 屌

太陽同雷霆換位 其他一樣 拓荒照去爭8啦

又一球3分

有無咁撚勁

佢兩隊唔穩
唔講狼腸鵝穩

登子咁上力，係咪唔走喇

Dame time呢

痴撚線 進攻黎講真係top

唔打好d
邊有隊要呀

登留箭拎多個mvp先走啦

輕鬆step back

唔打好啲邊有隊要

Roco已經mark得好好

打到咁，箭點trade得落手

原來係CJ time

佢進攻啲craft真係好撚勁

慢鏡睇走步

咁肥都可以打到咁

其實阿登係不滿 火箭唔問下佢意見就揀左呢個coach

我個人覺得佢只係屌下火箭，唔會真係走

呢幾球3分睇到嘩嘩聲

Cj time

巴西KD出都無得出

CJ

呢場好睇

打到咁好啲隊邊夠assets trade佢

登咁樣無走步咩其實

他知道 lead 2分是沒有用的

明唔明咩叫穩只可以係有得爭playoff 位，艇湖果啲先叫穩

登子都冇人要你話驚態度差破壞氣氛就話啫

開波開撚到咁

今日呢幾場咁撚緊張

有啊

mvp你想點?

okay CJ痴撚線

Harden 交乜鳩

流暢重要過走步

登子 打到好似三英戰呂布咁 cls

好撚好睇

MVP

自己上啦屌

咪就係雙槍打一陣再錯開黎打, 有okoro可以守1-3做門神唔使下下都中門大開, 性頓同galand專心攻擊, okoro多數反映係防守嘅冇形數據, 射波差就好正常, 唔好俾熱身賽昆到

然後隔離勇區d 巴打話今年勇可以爭4-5

咩事lol

咁樣報復火箭

反高潮

太肥冇力上

準備3 all star 出翻wall harden cousins

Covington 暗黑兵法又贏

D 起手去哂sexton Garland 同drummond 到 得4 下起手，但防守係交到貨既

佢reject左份史上最高價的extension喎....

Covington 守左成場終於守到登子

Curry隊友強咁多

打到67咁

點同harden比

體系球員

登登唔想打2OT?

聽邊個講，有Klay就話啫

屌 唔記得左已經唔係自己友

想傳tucker corner open 3, 但佢又行左入底

一係自己射 一係交出去 三分 邊有可能比pj

箭輸左真係好開心

Steve kerr一日唔換戰術 佢都贏唔到啦
當Wiggins 係賭撚咁用 點打

直頭唔撚foul

依下TUCKER問題 走入去做咩

前排有人話係過氣MVP

Curry開無雙一樣可以轟分
但Kerr係要佢打無球

Orbue 打季前賽好撚勁，之後啲人就吹奏orbue 頂到KT個位

下年簽返囉，佢又唔係無錢咩

對佢黎講一定reject, 季前簽啲人真係....

得wall係叫做ok，表弟又唔個傷成點

其實打左好多curry持球

都有好多open look

係射唔入姐

登子真係肥咗 但仲係咁勁

冇諗住登傳 衝入去執板

讓咗磅都逼到OT算係咁啦

性頓d進攻流哂馬尿

傾屎兩連勝

隊友有位射唔入，curry自己都手緊
不過睇多幾場先啦

curry 要隊友順佢先開無雙，成隊逆境波佢都係炒撚晒個d 黎

趕住落club

WOOD係幾勁

冇睇腸個場做乜又豬

今場收貨，讓咗4隻主力都打到咁

前排仲有班傻鳩攞濕鳩Ben同harden 比

curry打得屎又怪kerr

你屈撚到

三分射極唔入
廢物Jones籃板輸到仆街
大麻頓又foul trouble逼住出佢

你幾時走呀？

相反259 真係球星，去邊都夾到咁，仲要戰勝傷患痴撚線

轟你老母咩 k湯一唔係到打到碌柒咁 上季係咁今季又係

問GM啦

我都想去同mb夾呀

Ben 應該一世都拎唔到哈登既數據

不過我覺得企返0角度位會好啲

牙木咁勁

事實係Ben trade harden 76即刻變奪冠大熱

76宜家尚算順，應該仲可以繼續比

駁唔到 成日練習講射到幾準然後比賽炒到仆街

76攬住Ben托咩

擺明一世都練唔到3分

聽日就拎啦

其實curry宇宙隊之前都帶過普通隊入2輪

今年成隊好似冇人同咖哩打過5場波

我相信king都有得爭,只要巴格利 fox有進步

箭full team 有埋 John Wall Cousins 應該勁過上年夾嗰個柒頭西書

喺clutch time俾個波啊Ben舞都即刻出醜啦

有禾少敏水啲啵

夾mb?! hea打逼火箭放你走咪得囉，
或者叫老母發言話火箭在禁錮夏登。
足波D人個個係咁做啦

唔覺
Harden咁樣先發揮到極限

今年第10都有機會入playoff, 咁實有得爭, 入唔入到就唔知

差個大鎖，得pj唔硬用

今年無左阿龜保底西決啦

依場明明cj咁撚勁 贏埋波..
個個討論harden 冇人講佢真係慘

湧個問題係防守姐

靜啦 之前有班狗係到吠嫌harden係過氣mvp

你唔係質疑連登仔眼光呀？

西書大少

呢個真係最大問題，上年請佢真係勁嬲

明顯進攻大問題啲喎
個個手感差到爆
得Wiseman掂但又唔上得太耐

如果登子場場認真打佢真係可以場場35+8
當然都要睇佢嘅決心 佢嘅心態直接決定火箭去到邊度

守到就有momentum
守個下成日兩個追一個
當然攻都同之前差好遠既

事實證明肥登啱到好嘅中鋒

算吧啦佢常規賽幾撚高分都冇用
季後賽佢勁垃圾又成日clutch time 隱形

我反而覺得係攻唔入先搞到冇momentum
射得入就可以慢慢回防企好位

佢最大問題係季後賽交唔到常規賽嘅貨 局數落後佢就頭dup dup 好少挺身而出

要注冊 賣credit card 資料？

你㩒錯啲廣告？
碌落啲先係
btw完場啦

拓不嬲冇咩人理

心態問題，佢呢2-3年都係唔夠自信，係同波叔夾既第一年先叫做好啲

唔係冇 係重點放曬落Lillard度

冇計 條友順境球王黎
季後賽叫佢打逆境波真係睇到躁
仲有佢都31歲 依兩三年都打唔到啲乜就應該收皮

唔該哂

大家都44分
一個17助攻，另一個8助攻
講數據誇張啲嗰個都正常既

佢想攞冠軍就一定唔可以做大佬
不過算啦佢係冇可能冇人二佬
等睇佢終生無冠啦

咪係。一世都上唔到大枱

大台呢？
都上唔到
而家ViuTV 播

我諗係性格問題啦 咁多年都係咁
睇咗佢咁多年 數得出佢季後賽挺身而出拯救球隊嘅次數一隻手數得哂
佢唔係做領袖嘅最佳人選

今年對湖打得算好喎

今時今日仲有人信Ben西可以成才？？

成日都覺得cj先係最clutch最穩個個，會員手感都係一時時

呢個真 長期用五小真係on撚鳩 浪費左登一年

你垃圾登fans ?

已bust啦
垃圾得76人先要

心態真係無計 又好波心態又好嘅真係一個時代得一兩個

Mj

有無咁撚快收皮
組織能力咁高 轉返做第六人起碼打到36/37啦

禾連登fans

好似呢度有一個會員好鍾意ben西，叫咩 名井南

照道理計係企三分線好d
但最尾timeout時 唔係應該傾好係三分定兩分戰術咩

seth curry入76人好似幾岩佢

一般啦 Westbrook廢其實都唔係藉口
你睇奶共廢佬2018帶住班垃圾都入到決賽
你就知道隊友廢其實唔係藉口 係佢未夠好

cj 不嬲都勁playoff 表現最穩...又CLUTCH
lillard就過山車咁... 勁個時mvp級..廢個時可以好廢...
不過cj名氣俾lillard 搶哂..真係好慘

D人成日講lillard一人一城

2018 final 奶共幾球gaming winning shot 救世界又咁多clutch play
冇咩邊幾個做到....
始終super star 同all star 同線我覺得係差好遠

更正唔係final 係playoff overall

如果cj係東岸 已經係all star
每次lillard唔準就係佢挺身而出

冇計...CJ 去第2隊打PG我覺得會更好...有機會升一級層次
唔洗下下係到打SG undersize 俾人屈

Harden 係Superstar 既 不過係常規賽
季後賽就all star 嚟

唔G有冇巴打有睇Ballinhk 個IG page
好撚垃圾 又勁On9 燈神嚟

果年佢playoff射波準撚到痴撚線
搵邊個守佢都一撚樣

轉個角度睇都係輸比冠軍隊姐
上年隊箭 禁區真空+牙龜發瘟
點同ad+lbj座鎮嘅Lakers打啊冇癲啦

curry同其他superstar既分別就係身體質素
lbj kd harden 有邊個係身體質素差
curry一射得唔準個威脅就細好多
仲有宜家佢組織再好都唔會令到d隊友射得準左

你都啱嘅
不過佢打到好似regular season 咁
應該可以贏多一兩場
但2018 2019 對勇士無得賴掛
佢真係唔掂 呢兩年配置火箭都稱得上算係頂峰喎
佢都係靠cp3 carry

Regular season同playoff啲人針對佢嘅程度完全唔同wo 不過你話佢不如lbj KD我就認嘅 身體條件唔係一個次元

19打勇CP3其實好麻麻

18 CP3堪稱carry 但傷咗
19 CP3就收收皮先

唔覺得登會肯做bench

拓今季繼續0戰術 雙槍視乎狀態自己搞掂

無認真check
Harden 好似輸4-5次都係冠軍隊

冇計..係我角度我覺得playoff 表現>/=regular 先真正叫得上super star
一俾人針對守就收哂皮的話好難叫超頂級球員

呢啲係互相cover啦
CJ組織再練好啲就正

點睇字母

好認同
LBJ再唔準都可以來招坦克上籃

世界大戰抹黑宇宙了

佢話唔係
AD>字母
頂級球員個list每年都變

垃圾
放心啦佢今年又唔會入到決賽㗎啦
佢打波都冇腦嘅
Regular season 冇人針對佢先咁撚勁咋嘛
季後賽一夾，收晒皮啦佢
你同James harden 絕對係差唔多
常規賽打到識飛天 季後賽收收皮皮先

佢*

13年輸俾雷
14年輸俾拓
15年輸俾勇
16年輸俾勇
17年輸俾刺
18年輸俾勇
19年輸俾勇
今年輸俾湖

紅字係輸俾西岸冠軍

我都係咁諗

佢打得好啲咪贏到西岸冠軍

Harden: 不了，要離開comfort zone去東岸了。

13年可接受 第一年做大佬 陣容亦比唔上雷
14年我印象中Howard打得好過佢Wesley Matthews限制到佢
15年我唔記得 只係記得佢打勇破咗季後賽turnover紀錄
16年有入致勝球 不過賽後報告話Harden進攻犯規
17年對刺game 6睇佢個樣都唔係想贏打得勁差
18年19年都係有頭冇尾
今年還好啦 成隊咁嘅size想贏冠係冇可能

super star 但唔係最頂級個隻lo
重來冇見過頂級球員playoff會俾人封死哂..
super star 但唔係頂級..
個人睇法..

頂級球員個list每年都變 我的確咁諗..
除非佢keep到實力..
長年都咁勁個D 咪真正既頂級super star

原來輸4次比勇

18 嗰年絕對有能力打得贏勇士 係佢自己後尾收晒皮
19 無KD都輸

18後尾傷左cp3唔講? 對手係宇宙勇又唔理?
公道d講，以隊友加對手水平黎計，harden playoffs算僅僅合格，要贏既都贏左，過唔到勇士都合理

Cp3 係前一場對jazz已經開始傷。
19消耗左kd,佢地自己都有消耗，益左後面果隊。

上面又話playoff勁過season先叫superstar
依家又轉講法

如果打公牛贏唔到既話 勇唔好再講第8入po

19年成隊火箭好似沉左咁
Cp3 season傷左 記得harden係咁話好攰
到季後賽成隊無左上年個勢咁 唔知搞乜

對住殘陣成咁既火箭，都係贏得兩分險勝，拓唔係仲大問題咩？

公道講，季頭一兩埸啫
新人加入，舊人回歸都要磨合下啦

佢季後賽嘅表現有目共睹啦

唔係76好心留佢
佢最盡收緊800萬左右

[Windhorst] "I heard he was offered an excess of $90 million…But John Collins was seeking something at or near the max and he stuck to his guns."

76 harris+ 3 first round換唔換到john collins?

上面都講左，打波贏輸要睇自己5個加對面5個係咩料，你做得underdog容錯自然低，加埋對手係歷史最強球隊之一，如果harden咁都贏到就係kobe rmbj level啦

而家咪幾好，點解要換隻跳跳虎入黎

無冠軍命咪認囉, 心白乜啫
最多咪組巨頭, 不過而家唔與三巨, 與二巨之嘛
wall 拍你都ok既, 仲有表弟
你見西書去西波, 同beal 又得

去波特蘭, 里拿特同寬高輪, 又得.
好多炮架而家
但我睇好小前鋒, 大前鋒組合多d

如果要分tier 佢係super star 最低層lo
連登仔實屌鬼..話佢唔係super star

下 我成日都見啲人吹奏Harden聯盟第一人

咪攞佢同登子比
登子早兩年playoffs係半場就夾走佢個波
字母嘅威脅同佢差一班

當日留dlo唔換見頂會唔會好啲？
起碼有個射程威脅

呢個真 唔知nba捧佢做乜9
登柒緊啲單打同playmaking係有一手
字母屌你射波都未撚搞掂俾熱火剋到死
2連MVP同dpoy第2rd出局 笑大人個口

邊到有得睇？

有個狼pick嘅
等到季尾睇下個pick咩位先知賺定蝕

第2rd出局 我覺得唔係重點...
重點係你隊波班底本身就勁過人.. 你仲要MVP +DPOY
你playoff 居然俾人UNDERDOG贏... 俾人戰術性咁封死你弱點
如果頂級super star 我覺得係可以克服弱點去贏波...
最少唔係咁輸先

睇錯James 掛，leborn James 當係James harden 。
就算占屎奶工都日經咁樣有人吹奏佢。

本身輸4-1已經柒
最柒係贏個場字母第一節傷
靠中間頓先贏唔關字母事

以為今年見頂比心機打
點知愈搞愈衰

76 harris垃圾刷分仔黎

真PG再打得，始終都輸身體質素，其他2,3號位可以1打幾自己爆入去

個場字母第一節就拎左14分wo老細
全隊先得22分，第2節打唔夠2分鐘拎左5分就傷退
最後完場先加時贏3分
點樣唔關字母事

wade 我當佢combo guard 睇..
你有wade 咁既球商+ 身體質素咪得... wade都係得6"4
仲要3分麻麻都可以咁dominate

咁2,3,4節冇左MVP 主力都贏..咁都唔7咩

又講字母悶唔悶

咁我夠可以講無字母第一節6/8拎14分幫鹿吊命，鹿第一節已經崩盤啦
同埋第5場無左字母鹿係咪打得好左先?
好撚記得個陣一堆人講無左字母鹿可以打多D戰術，結果係點?
咪就係中間頓瘋狂單打吊命，就證明到個教練對住熱火根本就無辦法

不如討論下龜少啦，作為top5球星，龜少今日都有場比賽。

Wade領軍能力其實中規中矩 常規賽表現Harden仲好過佢 健康方面都係Harden>Wade 但大多數人讚Wade多過Harden 原因係即使輸波 Wade俾到人睇佢係盡全力 Harden就唔係

Dlo = no D

火箭上年點唔係輸龜 打小球唔識射3分 又上腦

其實吹羊開始做有射波既rondo真係好痴線
呢兩年吸到隻大星，如果教練做到野，以鷹個深度
真係衝擊東岸絕對無問題

Wade係多傷+全盛比萊利浪費左
Rookie第一年就帶隊入2輪，第2年入東決重領先3-2，係G5傷左比活塞反屌
06唔洗講，神級表現拎冠(雖然有D唔光彩)
07同08都有傷，基本明星賽後就報銷
09同10最撚勁，但係熱火個陣容垃圾到閪咁
11就最後高峰，但係比我蝗冼左一鑊。

我覺得佢打法唔似Rondo呢個陣容肯定穩陣入季後賽 但鹿 網 火 塞 柒 大機會上頭五名 鷹要贏佢地似乎細機會啲

All switch年代pg一定俾人針住打
去到playoff更加冇可能攻守兼顧到

RMBJ：Now or Never

咪玩啦...
lead住過左全盛既oneal 冠軍呀 半單核MODE champ
咁都叫普通leadership
個時數據未大暴走點同依家下下都30分一場呀
wade first champ
harden比條毛咩

其實仲有龍

進攻第1 only

覺唔覺冇人講jokic 好唔公平？

KD?

如果佢keep住aggressive進攻加埋戰績好既話佢有機mvp
d數據好全能 但佢d射波好似差左咁 罰球係咁炒 三分出手又猶豫

湖小球就係勁過火箭 龜有無發瘟都輸啦

黑哨收皮啦

半乜撚單核 球證唔撚係核？

Harden一入postseason就剷極都無雞
仲好意思攞06年比？講完唔面紅？

牙登一去到po就會冇雞，有時仲矯枉過正。

25杜回撚晒塘仲拎出嚟講
佢 career high 得54 分唔好拎出嚟獻世啦

傾屎都贏唔到
舊年比AD屌住黎打

鷹已經勁過火網塞76龍

只要你唔係聯盟第一人 或者未試過單核拎冠 或者對面有人傷咗 喺連登仔眼中嗰條友都係廢嘅 應該trade走佢重建

見頂好得幾多，認真就有少少嘅，但等於擲骰

KD playoff career high 50
Harden playoff 得44分
常規賽俾你攞100分都冇用啦
Playoff最重要

講緊攻力，你又講咩playoff 唔 playoff
常規唔計

係.....常規賽唔屬於KD既career

Career high season得32，Harden上2季36分同34分

有幾多個人係可以單核拎冠牙 不過一個冠軍球隊係好需要一個做dirty work 既人。

呢2場木狼Culver嘅表現真係幾好J

今年既mvp luka攞硬

guaranteed~

牛仔入唔入到季後賽都好難講

Kemba係東岸都all star正選 CJ 係東岸點都入到all star

不如講ayton

廢

完

咁正選唔多唔少都因為boston fans base的
不過上年的話CJ都未必有, lowry JB爭唔贏, BS契仔來, 同時間啡值得入多過BS

Max ayton
guaranteed

波仔幾時出

5連

發覺牙登由上年po 開始冇力射long3 今場試過幾球都短晒 以前啲近中圈stepback 3射到o晒咀

睇highlight KD 黎出好似無傷過咁

龍今年真係危危地

條龍骨啞狗屎綠ibaka細加全部fa走
根本搵唔返人頂

意外睇到Netflix 1月頭上Tony Parker傳記，tp迷刺迷記得睇

你依隻腸狗咁25

大機會報銷

講 Nash東岸第一教頭

慢到龜咁都話咩好似冇傷

東岸第一的教頭

教波堅勁喎

贏兩場就堅勁
太陽連贏八場係咪奪冠阿今年

cls收league
Warriors center Marquese Chriss has suffered a broken right leg (fibula) and will miss remainder of the season, sources tell
@TheAthleticNBA

@Stadium
.

你地啲腸迷都係咁諗
屌你老母你咁25？

又係大腸出品
好心咪害我哋勇士啦
大腸自己廢咪算囉

扮咩勇
你也是腸

25榮有資格話邊個25

屌...我仲j緊Chriss
勇啲風水咁邪

你係咪輸比kings 輸到傻撚咗

傷病係比賽一部份

聽日又輸了
要做啲咩先可以令ayton醒?

試下trade 佢去第二隊

今年聯盟唔造佢唔通造書人咩

賣左佢

啱先j完條wiseman片 share比各位腸狗一齊心理不平衡下

書人造唔起
除非佢黎狼

Wiseman 兩場已經超越ayton

太陽落咗山咁耐你班Suns of the bitch仲喺度圍爐

ching好波
不如睇定下年pick邊個

最緊要係一個high iq有心打
一個唔多醒目對住mismatch射左兩年fade away

貢串 睇定d先啦

curry啱啱先連入完100球3分
入足5分鐘

我講緊我地睇pick邊個
唔係湧

KAT 會唔會收咧？

笑死

差唔多啦
係時候tune下啲期望
11年都慣了

我地今年補完強仲要睇既話
應該要幫booker睇埋下一隊去邊

雖然其實入唔到playoff係完全唔出奇今年西岸勁到

黎木狼
Edwards + culver

有cp3唔驚

掛

或者你唔應該對依對波咁上心

WHY

其實唔勁, 預okc hou收皮
dal波仔又唔出, 塊又跌咗小小, 勇又比想像中廢加有傷兵, 熊JJJ又未出得返

睇咗15年了
聽日唔贏可以點

腸健健康康都入唔到
真係推倒重建算啦

我都覺
雖然好憎猢
但想書人去, 幾有前景, 再唔係試下76人都好似幾過癮

屌你唔放佢黎木狼搞基

不了
狼呢隊野笑死人

On9 今年勁過大腸

去狼咁樣三個max勁都變廢

騎士終於養得成東岸新後場雙槍

其實Sexton + Garland都幾難養

大飛件衫幾靚

啲籃板真係自己跌去畀Doncic

當值 = 大飛

反艇

留名破紀錄

節半炒40分

50分都黎

Btw WCS今場走位幾好

柒頭艇笑死人完全係比人屌打

艇真係一個笑話黎

常規賽最大分差記錄係68分，希望牛仔努力下

半場77:27

打2K

半場50分差

啞仔睇完今場係咪諗定下季去邊

仲要係對面完全唔識玩先打得出呢個比分

我部手機係咪壞咗

Sorry我有冇睇錯 半夜屙夜尿望到比分都嚇一嚇

我都係唔敢相信

俾Kawhi mvp啦屌，咁仲唔係most valuable？

破左半埸分差記錄啦

睇到啲ig 話牛贏50分以為笑緊nba打錯比分個啲

PG 簽完約， 把口咁多野講，結果...

打電腦要Rookie難度先打到

第一下都有咁諗 再望望命中果啲 3分命中 5點幾%就知真係咁戇鳩

Playoff P

無諗過反而garland 候助攻會打得起手 不過兩場姐，keep 到成季再算

PG臨尾想刷到30分
果下好希望佢唔入俾我見證歷史

same

本來想瞓覺 見到呢個分差又想起返身睇波

喂牛仔咁快無力既
比人打6-0

要反cup了

10-0

艇: 我準備表演落後50分反CUP

係就睇埋點樣輸50分反CUP 今場直接變經典

左邊個框有問題？係咁洗框

cls
77 - 27
NBA彈通知嚇親